【熱烈慶賀】HX或進入最後倒數

空運牌照局對港航牌照附加新條件
【本地】 信報財經新聞
【信報財經新聞】空運牌照局表示，審慎考慮香港航空當前的財政情況，為保障公眾利益，必須立即採取果斷的行動，避免情況進一步惡化，將對香港航空的牌照附加兩項新條件。

牌照局稱，一直密切審視香港航空的財政情況，並多次要求香港航空向牌照局提交財政改善計劃。牌照局在上周五的會議上，再次召見香港航空的管理層，並聽取他們就公司最新財政狀況的陳情和解釋。

牌照局在考慮香港航空最新的財政狀況後，認為該公司的財政問題已迅速惡化至嚴重影響其履行作為僱主支付薪酬的責任，以及香港航空能夠持續及定期提供牌照下的航空服務的可能性，情況令人極度憂慮。

牌照局經仔細討論後，對香港航空的牌照附加兩項新條件，香港航空必須於限期或之前確保能夠注入牌照局訂定的資金(或提供令牌照局滿意的其他方案)，以及提升並保持其現金及視同庫存現金至牌照局訂定的合理水平。

若香港航空未能於限期或之前根據牌照局的要求改善財政狀況，牌照局將會根據《規例》第15E條，採取進一步行動。在《規例》第15E條下，牌照局可撤銷或暫時撤銷牌照。牌照局會於今年12月7日或以前公布有關決定。

集氣

屌你老母，盜用香港航空名稱十幾年，快D收皮

觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。

舍利子！色不異空，空不異色；色即是空，空即是色，受想行識亦復如是。

舍利子！是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。

是故，空中無色，無受想行識；無眼耳鼻舌身意；無色聲香味觸法；

無眼界，乃至無意識界；無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡；

無苦集滅道；無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵。

依般若波羅蜜多故，心無罣礙；無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。

三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。

故知：般若波羅蜜多是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。

故說般若波羅蜜多咒，即說咒曰：揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

咁樣班空中服務員到時有咩着落？